［集思廣益］婚宴唔想請某個朋友

果位朋友好麻煩，成日問我幾時擺酒又話一定要請佢去又乜又七
如何唔撚請佢飲而不失霸氣？

梗係要請佢黎之後玩鳩佢啦

怕比佢玩鳩番轉頭

即場拆人情

全部你既人點會咁易俾佢玩到